香港已經唔係人居住

雖然夏天，但真係熱撚到仆街
每日只係返工放工，唔好講目標夢想，真係頹鳩哂
好想移民做日本人搵返小小生存意義

日本返工仲閪過香港

弱智

咪係，樓主以為人地好美好

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

係都北歐啦

日本返工你一早死撚左啦

無限on又無得劈炮唔撈